牙爺又出招 殺上2萬8😼

出咩招呀？

習近平自刎?

特價熊
最後上車機會

1

【呵護民企】人行：經營良好暫遇困難企業，銀行不得盲目抽貸斷貸

即時財經

10:06 2018/10/26

《經濟通通訊社26日專訊》國新辦召開國務院政策例行吹風會。人民銀行表示，將繼續按照市場化、法治化原則，發揮債券、信貸、股票等多渠道融資功能，進一步改善民營和小微企業的金融服務。

2

人行初步估民企債券融資支持工具規模或達1600億元
2018-10-26 HKT 14:49
分享工具 facebook twitter
人行副行長潘功勝稱會觀察評估民企債券融資支持工具效果，以決定是否擴大規模。（港台圖片）
人行副行長潘功勝稱會觀察評估民企債券融資支持工具效果，以決定是否擴大規模。（港台圖片）
人民銀行副行長潘功勝表示，人行已積極採取一些措施來穩定預期，初步估算民企債券融資支持工具可能會形成1600億元人民幣的規模，會觀察評估民企債券融資支持工具效果，以決定是否擴大規模。

他指，目前內地經濟總體運行保持平穩的發展趨勢，但國內外多重因素的綜合影響下，經濟面臨一些挑戰，其中就是有民企出現違約事件，金融市場及部分金融機構對民企風險的偏好下降，並在金融市場上出現羊群效應，經營正常的民企遇到融資困難，認為有必要引導金融市場的非理性預期及行為，亦是央行設立民企債券融資支持工具的首個考慮。

他說，央行已落實出台政策措施，以支持民企發展，包括推動實施民企債券融資支持工具、綜合運用多種貨幣政策工具、督促銀行完善內部制度安排。

龍一來了